落咁大雨是個天在為我哭泣

好大雨，頭先瞓唔着嗰陣時諗起你，發夢又諗起你，冇同你傾偈三分鐘，每秒都有諗起你，我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇

可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。

收皮拉傻鳩

好中二

未見過咁柒既人
個天都為你而悲傷

柒到喊

收皮喇波台狗

比啲尊重
話哂波台係連登第一大台

冷雨夜你老母生癬

小朋友係咁